點睇女仔露條bra帶出黎

其實無咩，打底背心條帶咪又係咁露
臭雞 公廁 性暗示

可能外國囡囡露bra帶好common 慣咗所以我覺得無咩
利申係外國住咗幾年

你嗰名
我都覺得冇乜大不了

不如唔好帶bar啦 你舒服 我又舒服

你老婆

突點又係另一回事
不過香港女仔無帶bra你都唔會知

冇圖

毒撚咪覺得有野囉

外國啲明星連bra都唔帶
直接露lin了

純文字討論

見開都係真胸+防飛釘貼

臭雞抵你比麻甩佬𥄫

純文字討論？

Hello 無圖

唔好，比肥婆聽到就不得了

其實突點有咩問題
點就人人都有，jj扯旗就唔同

出個post都要利申自己住外國，做乜鳩

我覺得呢啲都接受到嘅

當然，肥婆就不了

就算透著露條邊都不了

特別有性欲

住過炸，可能個邊啲呀婆都成日著低胸，所以唔覺露bra帶係一個問題 想知一直係香港嘅人會點睇，尤其係高登仔

淫

高你老母登

agger

人地條女
自己女朋友

叫慣咗

露bra帶有咩好討論呀，又唔係露對奶出黎

毒到出煙

有冇著底褲？

好想屌9佢地

More
個google drive無左無曬啲相

個樣麻麻 但好似想搵老細

露bra帶寧願唔戴bra
所以成日唔戴bra岀街

因為戴嚟都冇意思？

有無人解釋到入邊咩情況

第一眼睇以為有塊鋼板

啱呀 平到咁

無圖好難討論

E cup

打double

500正皮得50個留言

好悶

好似有種綁法係將條bar帶拉落去綁
係咪就係呢種啊

覺得冇乜野 不過佢地著到咁 我覺得不如唔好戴

靚女露bra帶：
柒頭露bra帶：咪影響巿容

Sad but true，膊頭啲肉俾個呀婆bra帶唧出黎

七百了 我以為會得幾個人理我

肉色BRA一般係視覺上好差
同埋唔好露D太粗身既BRA帶

不過其實真係睇人

條女正嘅就會有啲遐想
正常普通身材+樣嘅就無咩，根本唔會focus落去
肥柒嘅就會想叫佢蚊番條帶入去

Your face

我覺得露條bra帶/底衫帶出黎好小事，甚至係nothing special，唔知點解啲人會好大反應咁叫你整番好佢/幫你整埋，好似好保守咁

其實呢啲人先最鹹濕

唔係話唔信你

不過你開左個post，我滿心期望入到黎

一打開，Hi，原來圖都冇幅

如果你有幅圖既，就算假既都好過冇

起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母

點知家陣冇野證明到你講既野係岩

又冇野證明到你講既野係錯

就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在

問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在

大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）

一句到尾，你而家都係冇圖

冇圖既你開個post做乜？

人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？

不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

係外國，著闊口背心
大半個bra 露出咪又係咁

連登仔接受到露bra帶已經好surprised

不過我覺得外國人嘅胸多數都下垂/有雀斑/暗淡

男朋友咁做就驚你蝕底俾人
非男友個啲，就多數鹹濕同狗公 正常理撚得你條帶

讀小學果陣好鍾意j老師露bra帶
上到中學見到同學透都仲會j
但大大吓睇得多就覺得冇乜特別

痴撚線 幫人整帶
條女明顯想show野 整乜鳩

會著bra所以有bra帶唔係好正常既事咩
不過都要睇下着啲咩野衫 如果係背心或者露膊嗰啲
我會覺得著nude bra會得體啲

當然其實casual的話條帶唔係好老土咁真係冇咩嘢
就算核突都係佢柒唧又唔係我柒

我覺得背心/露膊個啲露bra帶好正常
反而係普通白tee，露深色bra帶+透少少bra出黎個啲就少少臭雞feel

就直情臭雞feel至啱

完全唔理解點解白衫會著黑bra

正 最鐘意d女露bra 好撚淫

係你心邪炸，我無為意到個黑bra會咁透

特登囉
除非係屋企洗晒其他色bra或者洗晒其他色衫

有咩問題
不知幾正

有種又要做雞又要拎貞節牌坊嘅感覺

唔好講咁多野 法官大人!!!

Ok

識戴一定會襯埋色

做女人好辛苦
著淺色衫 除非件衫勁厚
唔係就算淺色bra都要著多件打底背心先唔會透
熱到傻

外國做咩 香港又要跟？

我去開個種外國女人要包頭 唔可以露手露腿露頸 香港都應該咁

買個啲半節背心打底，無咁熱

其實bra 得三個英文字母， 真係咁難串咩？ 仲要30 幾條友正皮個留言都冇人屌 連登仔真係越黎越低汁

幾時話要跟

你明我明就得啦，咁執著

其實唔明淺色衫深色 bra 有乜問題
有啲 bra 帶都係預你會露
襯得靚可以性感而唔淫

有咩問題

係香港女仔麻煩啫 外國啲 v領衫同 tank入邊仲要加件打底背心啲鬼妹連個 bra 都露埋出嚟都係咁

的港女好奇怪，去到外國都會
返到香港就打哂底

因為外國你底胸無人望
但香港就好多呀伯呀叔望，認真

低

以為有圖，屌你老母

你真係覺得條女著白tee黑bra嘅時候 唔會諗到其他人會昅咩

無

Me too

呢樣真
普通緊身少少 knit top 試過差唔多彎埋身嚟望

著大波衫係深水埗行一轉，就會明咩係視姦

其實知會透啦好明顯
不過其實都唔係啲乜特別嘢
去跑步深色 sports bra 加白 T 幾好睇 我自己覺得好健康呀
美國大把人咁著鬼妹連 T 都唔 T long 下 long 下
身為女仔我都會𥄫

淫賤

乜嘢叫做大波衫

唔明咩叫大波衫

我成日叫我女友（36E)就咁sport bra 做gym 跑步
講極佢都唔肯

日本 E 定美國E 先
差成倍喎

屌你老味
純文字討論都可以有成六百幾個正皮

我都唔贊同女仔帶bra

我就係嗰個女仔 贏咗

載咗著衫好睇啲
會挺啲

呢啲呀

港女必備，著完睇落大一至兩cup

千二個

你露件底衫出黎又點睇？

上次係街先見到個女仔著白tee透左個橙色bra出黎

我都有幾件 舒服好著又好睇

好正
成日見靚女露巴帶就好想奶

都係睇撓姐